拜登團隊未獲准進入聯邦機構

宣布勝出美國總統大選的拜登, 仍然未獲聯邦總務署確認為總統當選人, 團隊人員未獲批准進入聯邦機構. 拜登團隊向傳媒表示, 由於交接工作受阻, 可能會提出法律訴訟, 但強調未有決定, 仍有其他方法處理問題.

至於總統特朗普仍未承認落敗, 特朗普的競選陣營發動法律戰.

特朗普不認輸, 令到政府軍心不穩, 司法部批准聯邦檢察官調查選舉有無不尋常後, 一名司法部官員懷疑不滿有關政策而辭職. 另外特朗普突然宣布開除國防部長埃斯珀的職務.

邊位啊，冇人識你喎，見主任就拎籌排隊啦

拜登團隊向傳媒表示, 由於交接工作受阻, 可能會提出法律訴訟, 但強調未有決定, 仍有其他方法處理問題.

唔係唔告下wa
唔告正契弟

Btw垃圾報又係偏頗到嘔

淨係急住奪權
拜登團隊好似冇提過話冇選舉舞幣

從前有三隻蝦 哈哈哈

賊喊捉賊

法律訴訟係點樣既法律訴訟呀睇過
我覺得你班友被人告叛國罪仲大機會D

拜登行得快，一定有古怪

支那強烈遣責同反制行動D FD

軍心從來都好穩
好穩定地支持Trump

留名睇拜登係監獄終老

訓多47年先

佢係選之前大大聲認左自己有

食相咪咁肉酸啦

拜登自己都話佢地有全世界最大既舞弊團隊

政變登趕住投胎咁

等坐監啦
咁急趕住去死

幫幫佢手諗下有咩 legal grounds 先 ....

拜登去拜山

好合理，而家選舉結果仲有爭議，無理由俾佢入。

唔係爭議, 係根本未完

選舉人都未投